Fifa 20 韋根career mode圖文直播

韋根自從2013由英超降班之後就一沉不起，2017年更加跌落英甲，雖然最近回升英冠但實力未足以挑戰升班，韋根班主決定聘任新領隊Rossi，Rossi甫上任第一日就豪言要不但要率隊重返英超，未來更要係英超取得佳績，要同英國乃至世人傳揚韋根小強不死嘅生命力！

隊中值得留意嘅球員:

由於球隊班費少，買唔到太多球員，因此Rossi決定放眼未來，重金禮聘三位球探，打造以青訓為主嘅球隊

熱身賽雖然未能奪冠而回取得全額獎金，但由於只係試驗緊陣容同組合，Rossi領隊同高層對球隊仍然有信心

而為爭取升班，Rossi借入左Angel Gomes同Kutucu，增強球隊攻力

但增兵工作未完成，韋根仍需要多一名中堅同翼鋒加強球隊陣容深度

聯賽首場將面對實力不俗嘅有錢球隊卡迪夫城，希望旗開得勝

(待續)

Cmhk

大家有咩平靚正球員推薦，得4M班費好難搞

巨根精神

Cmhk+ 殘體字 + 影switch

自膠 係異形

冇睇到sofifa果度D字添屌

Tonali

帶隊目標: 本年內當然係爭取頭兩名升班，遠期目標係協助韋根奪取英超同歐聯冠軍

為集中火力應付英冠聯賽，今季聯賽盃同足總盃全sim

升到英超再考慮，而家冇可能

其實switch可以cap圖po上twitter
你唔駛電話影mon

見到影mon已經冇意欲睇啦

No twitter
睇下有冇機會reg番個acc

switch好撚易玩

第二季贏埋英超

史雲斯應該勁過韋根啦

我幾勁架

玩開morecambe
Fifa屈免簽就得 比得起人工麥巴比都要踢英冠

5分優勢拉開到8分

之後風流波

入球兼助攻王

英冠首場以1-0獲勝
隊長Morsy攻入今季球會英冠首球
但係整體球隊冇咩威脅攻勢
Angel Gomes略嫌身型單薄

你手控定係用觀賽模式

呢場手控
但係盃賽會sim